原來大廈保安知我貴姓......

從來唔同我打招呼，頭先返到去見到我即刻四萬咁口幫我撳電梯，仲問：「XX生，今日收早呀？」

禮貌週就黎到啦嘛！

逗利是呀